網購日本口罩介紹

利申：
本人唔係專業人士 只係睇咗啲資料參考
唔忍心大家出街買俾人呃買大陸野

特別鳴謝 @gfhk_hkdesign
佢地個post好有參考嘅作用
請大家like佢地ig大大力支持

今日中午係amazon jp
仲係賣緊around 2000yen 50個
明顯以家開始加價同無貨
M size 175mm （正常口罩size）
M-S size 160mm
S size 145mm （細面女仔啱用）
另外都有啲小朋友嘅size但未見有大盒個種

Link:

呢個我自己無買 大家如果有買可以補充多啲資料
都係有分3個size

Link:

另外就係無名博士介紹呢款
博士研究好多文具野非常專業
歡迎大家大大力like page

Link:

（原link齊款 但只有日本樂天有）

（日馬得女人size）

集運我係用buyandship嘅
又快又平 只要到咗倉3幾日就會到香港先
喺香港再集運 感覺好似快好多

分享完畢 有錯勿屌
歡迎大家再分享多啲日本口罩

有咗集運其實係樂天買都得

唔洗一定要揀番直寄香港

自推

唔識用日文amazon

三次元係咪獨立包裝

同問

講真有貨就入啦

中文㗎

未到手唔知
以前買過三個裝 唔係獨立包裝

幫我買埋

推

唔係，係幾隻摺埋一個錫紙袋

邊隻款最快到手?
我睇日馬三次元要30號打後先送到

日本牌子

大正，SARAYA，MINATO

最快架啦，日本樂天都要2個禮拜

我晏就買個陣最快26號到倉

有無link

我係買呢個 但已加價1倍 唔建議買 應該無哂早㗎啦 大家有貨啱價就買咗先啦

要集運先得

Buy and ship個集運好快 分分鐘快過你直寄 之前試過

超立體 自己搵個保鮮袋裝出街啦

無知幫朋友一問，佢人在日本想買幾盒返香港自用
呢隻得唔得？

今日買左三包, 入面唔係獨立包, 但一包7個其實成包帶出街其實無問題, 但我買左20蚊, 係咪好貴

岩岩去完日本都入手2盒見佢有寫Pm2.5應該ok

岩岩係日本掃左好多三次元

想問下係咪冇得直送到香港